[H GAME vs 買口罩] 出街買口罩同玩"同級生"冇分別

玩"同級生"真係要不斷周圍咁行, 行到某D 位trigger 到D event 先有得繼續睇咸圖

家陣買口罩要週圍咁行,唔知去到邊間藥房話有罩賣, 然後就貴貴都買返十個八個, 感覺就好似玩H GAME 去到某D 位睇到咸圖一撚樣